#Proyecto backend
puerto : 8080

Atenticación para generación de token (POST)
http://localhost:8080/oauth/token

Devuelve todos los actualizaciones (GET)
http://localhost:8080/change/historyTC

Realizar la opración de consulta para el tipo de cambio(GET)
http://localhost:8080/change/get-public-tc

Actualiza el tipo de cambio y genera un nuevo registro (POST)
http://localhost:8080/change/save-tc


#Proyecto front
puerto : 4200

http://localhost:4200
